同渡過這盛世 隨手都採到星火的美麗 但我怎知道這份執迷 抱入來世 仍在你軀體

就趁那歌聲悠揚

玻璃倒影映了今生不再的幻象

天空正掛著今世最亮的月亮

蜚短流長未來將怎麼設想

盛世過去了

留下來的只有破碎了的玻璃之城

今日都諗起首歌
好鐘意套戲